技嘉同華碩顯示卡邊間好啲

5700xt

牙石

藍寶

sapphire pulse 5700xt
gigabyte 5700xt gaming oc
呢兩張

a 卡只買藍寶

由HD7850用到RX470都係MSI Twin Frozr

華碩

技嘉顯示卡有咩問題 用緊gaming oc

翻修耐

嘉技出名易燒底板

技嘉單係代理就好大問題

連登出名on9